# Test your text
#### Описание.
В окно на сайте загружается текст, в котором ищутся на похожие друг на друга слова. В итоге пользователю выводится текст с возможностью изменения найденных слов на синонимы в нужной форме.
#### Сценарий работы
Пользователь заходит на сайт, вставляет текст в левое окно, нажимает кнопку проверить. Далее, ждёт окончания анализа текста системой(видно индикатор загрузки). Получает текст с выделенными словами, при нажатии на которые выходит список предложенных системой синонимов. Пользователь может нажать на понравившееся ему слово, чтобы заменить выделенное слово на выбранное. Готово.
